吳太：警察入商場荒謬之至／麥生：八旬母親廁所避警2小時︱市民峰煙談沙田清場

暴徒看吧！這是市民的心聲！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

我食個飯出嚟都俾警犬兇

告到shk 含家富貴啦

岩，踢冇用既人出去，香港人要反抗